侵侵:準備對額外2670億美元支那貨抽稅

President Donald Trump told reporters on Air Force One Friday that he was "ready to go" on tariffs for another $267 billion in Chinese goods, which would come on top of the $200 billion in goods already targeted, according to Bloomberg and Reuters.

本來二千億,加碼加到差唔多五千億

反制丫嗱
亮劍丫嗱

星期一點算

買左熊仔等收錢lo 其實唔係仲有人覺得呢家係牛3啊

又話鑽石底嘅

冇20000點都唔鑽石底啦 700又想自制好消息搞回購 點知回購得嗰2萬幾股，先700萬 仆街求其買間二房一廳都多過佢啦，明顯搞到冇野好搞啦

支爆

訓身usd / jpd買跌

自 係USD/JPY

加碼啪啪啪